ReLIFE 213日文

好心痛

不過我諗結局都係happy end嚟
兩個人從遇重新認識
( 最好唔好啦 保留返啲記憶先係最好)

等緊英文版

好撚痛

幾時做愛

如果用電影隻 end 都唔錯…

話時話，電影入面 JK 女主個樣豬過成年女主好多。

日代

吞左啦

自從中文版收費之後就冇再睇

有冇邊到有得睇

英文版請 search "Whiteout Scans"，
中文版我都想知。

relife吧，不過簡體

伊莉都有 但要分

海崎要食藥啦

貼吧睇得好辛苦，d 資源帖成日唔知飛左去邊，
可能我唔識用貼吧啦。

我睇英文版唔知呀
但係relife+逐個話數no. search應該出到個post?
google或者佢吧入面有個位係search吧內

我以前山田君7魔女都睇到架，之前d話數懶既向下轆睇番之前幾版都搵到d post
依家我追食戟都睇到最新話數喎

已經懶得去搵，睇英文算數了。

Anyway，謝謝告知！

追番幾十集

好青春

屌今集
睇唔明日文字
睇漢字都估到想講咩

希望結局唔好忘記對面

日文出到第幾集了

套真人版
選角完全唔得

我只係覺得後生版日代好樣衰又肥 ... 成年版反而靚女 d 。

大神由毒撚變MK仔

MK 樣既毒撚變左 MK 樣既 MK仔啫。外表一直都好 MK 。

就係佐助型毒撚先吸引

好耐冇追
有冇ching可以簡單講下咩事?
點解最尾個兩個職員會咁嘅表情?

relife完左會del受試者以外既人既記憶，但男女主都係受試者，所以完左大家都無大家記憶，職員想幫但係研究室果d人都無辦法，職員睇住+撮合男女主拍拖，見住佢地大家都諗住變大人可以搵番對方，但係其實唔得，又要呃住男女主，所以職員傷心

214

可以睇英文版呀

215先岩

我諗應該跟番真人版個結局

屌佢岩岩睇完
最後有冇相認呀
係咁關鍵既位完左

希望漫畫可以補完

嗚啊

睇完215
小野屋看到什麼了嗎?

其實真係會冇左對方記憶?作者會比人寄刀片吧?

懶到英文都唔得閒追
聽日睇

會唔會係用文字紀錄自己呢兩年嘅回憶???

等睇angel beats ending

小野屋點解要咁做

岩岩追返廿幾集

扮睇唔到咪算

216 貼吧出咗

睇完216覺得he預定

電影個尾係點呀？
好想佢地靠手機個公仔相認番呀

雖然結果明知會忘記
但心情真係唔好

最憎就係呢啲end

想睇中文版 之前要收費停左無睇
英文又差 睇唔明英文版

反正寫乜野結局都會有人唔喜歡，
所以近年都多左好多呢類 end 。

一個唔該好似俺妹寫個爛 end 出黎就仆街。

其實呢D END寫一次就話神來之筆
有左第一次之後其他再跟就會變到好行

雖然呢種模式近年都差唔多可以用"濫用"黎形容，
不過相對寫到一篤屎既 end 黎講，
叫做可以接受吧。

當然我都想佢比個正正式式開花結果既結局。

電影版睇到畢業就唔敢睇落去 想等埋漫畫個結局出左先睇

電影版我覺得池田依來沙做狩生幾好睇

Btw 唔知遲下動畫會唔會有大神狩生篇

大神同狩生個故事都算幾完整，
不過要獨立出一季應該都幾難。
如果有 season 2 的話，
出一兩集應該會幾好睇，
到時可能會變左隔離高木同學既改版。

真人黎講池田都幾似狩生，
點睇都好過日代成隻豬咁。
不過面容扭曲既日代好好笑。

217 再望多次，
車上面另外既長髮女仔會係日代？
會唔會又入去 support 課？
如果有得睇之前既 report，
應該可除大團圓結局…

不過會唔會到時特登改左份 report 等佢地搵唔返對方咁仆街？

咁樣好大機會係日代啦!係唔係入support就唔知

萌香越來越正

不過其實relife D 仔同女個個都好高質

都係最鍾意大神狩生

呢 pair OK 好睇呀！

唔入十扑課，咁可能係做 sales ?
(轉行賣丸仔？ )

寫明last 5 話

咦？請問消息來源？

終於完結…可喜可賀！

巴打估中左

係百度貼吧，最近1,2話最尾作者講野果到

咁落去實happy end丫！！唔洗寄刀片了

其實講得海崎入support課都預咗的了，唔係相遇就係睇report

作者都驚刀片啦

唔想佢完啊

原來如此，謝謝資料！

睇到218
估佢個結局會好似你的名字咁
咁樣就真係屌哂鬼
好似以前嘅野係All for nothing咁
就算再識返，都唔係同一段戀情啦 我睇左二百幾集做乜撚？

咁你睇埋上面219先, 貼吧有簡體中文文字版

比你講一講 吊哂引添
不過我等聽日英文版

如果無大既差錯應該係朝住 HE 方向發展吧，
近年太多 open end / BE 故事，
睇到呢到真係開心 ... 不過等埋結局再下結論吧。

最新一話睇到好緊張
我諗日代應該記得

之前睇到百幾無再追
等佢出完結局先再一次過睇 廢事中伏

淨番3話，都大概無變數啦，畫多兩集完事，最尾果話講下未來咁，呢套應該HE到啦瓜

睇完新一話 希望佢地有個HE

就黎完

219好正
好想睇埋個結局

真係唔經唔覺一個月後就有OVA睇

mola mola
要完啦 屌

好似簡單左D

簡簡單單咪幾好，重口味食得太多對身體唔好。

咁就完左？

好似仲有3集，婚都未結完乜鬼

大陸仔翻譯

屌..又睇到喊咗

小野屋同夜明總算都有比佢地相認

佢地兩個真係好好嘅支援科
海崎同佢地工作應該開心好多
日代會唔會去研究部

會唔會見得翻大神佢地

仲有冇app可以一野睇哂中文版

好正呀

呢套最尾兩話就算係影佢地結婚生仔BBQ乜都唔緊要呀 最緊要好好地順住happy end埋佢

黎緊應該會同大神佢地做返FD
但係重頭認識過而唔係記返以前嘅野

220睇到好撚開心 好撚感動

雖然收得有啲急 但happy end已經收貨
好撚感動

講到220就結局咁

之後個幾話應該都係高糖掛

淨低既如果可以同大神佢地做返朋友就好啦

如果可以的話其實好想佢地再經歷多d先再會 咁成個故事一定完整好多
而家真係好趕

粒藥係咪支那製？

咪就係
明明講到交集愈深愈易忘記
點知講句之前講過既野加條電話繩就咩回憶都返曬黎

雖然我都想佢地兩個相認

221

哇屌…公認左？

終於

我估下個要幫嘅係大神個阿哥

屌
好撚正
希望有relife2

咁講受試者肯定係識嘅人，
我估係大神阿哥

都幾肯定係大神阿哥

同埋 下一話就係final啦…

星期五喇 大家準備好未

大神哥哥衰咩
唔記得有出哥哥

結局口廿

完咗

完左 ?!

上集仲正過結局

感覺少少趕埋尾

true

完了

希望第日會整番幾集番外篇黎放下閃就好

個feel似第二季第一集咁

想睇多啲關於佢地以前中學啲人既事
大神同狩生 仲有嗰3角戀

我都想睇埋大神佢地之後發展

無結婚

mola mola

狩生真係好靚

其實咁睇應該有2... 要有啊

諗下好啦

仲有5日出OVA

新作？

一定睇

動漫節花園OVA 14-17簡體已出

chirsmas最後入la la love song做Ending
呢個收尾擰頭哎名發光好你的名字, 漫畫電話繩好d

La.La.La. Love Song ... !

睇曬ova
雖然好趕但都好過冇啦 重點都出到黎
只係好多漫畫既感動位出唔到黎(e.g.海崎同玉來佢地重遇大神唔記得佢果幕,去大神屋企大神問佢搵邊個果幕)
Btw 主題曲真係好到題好正 講曬成個故事想表達既青春唔會永恆要抓緊現在 即使青春已逝都唔好只係回首以前 而係將以前既記憶銘記於心再繼續向前行 繼續探索

終於痴左線

已經冇人記得呢套啦

加埋每集以前好與嘅流行曲，真係feel到自己老咗好多

即使所有東西都會消失 只有這份回憶會繼續長存我心

日文歌真係唔識 但都feel到舊

仆街想喊

再見什麼的不適合我們

明明睇過漫畫
但睇到ova最後個集配埋慢版主題曲真係喊咗
歌詞真係好正